有冇ching當初都係因為蘋果日報先決定供MPF

而家好似話攞唔返
一日最衰都係蘋果

有早知無乞兒

豬死了

明明有得揀 早知唔供MPF
都係蘋果嘅錯

冇天理

咁啲錢係邊個先，係你就你自己攞返啲錢係好天公地道

如果蘋果日日落頭版數臭中共，香港應該好快冇藍絲

蘋果日報而家宣布唔畀人提早攞
cap晒啲血汗錢

係 香港就係敗喺蘋果日報嘅不作為

屌 嬲

MPF有得揀唔供？

唔係點解啲人話攞唔返都係因為蘋果